第85屆奧斯卡金像獎最佳女主角獎得主 Jennifer Lawrence 真心勁

前幾日佢貼咗隻1772出嚟，今日就爆升今次真心勁

利申:我29蚊已經入咗

標題好似一個謎語

跟影後搵食
早日發達
佢招vcb好勁